# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-27 11:32-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:15+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Module.php:263 view/mapping/index/form.phtml:26
msgid "Mapping"
msgstr "制图"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:49
#: view/common/navigation-link-form/mapping-map-browse.phtml:16
msgid "Basemap provider"
msgstr "基准图提供者"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:50
msgid ""
"Select the basemap provider. The default is OpenStreetMap.Mapnik. These "
"providers are offered AS-IS. There is no guarantee of service or speed."
msgstr "选择基准图提供者。默认为OpenStreetMap.Mapnik。这些提供者是按原样提供。对服务或速度没有任何保证。"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:56
msgid "Minimum zoom level"
msgstr "最小缩放级数"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:57
msgid ""
"The minimum zoom level down to which the map will be displayed. The default "
"is 0."
msgstr "地图能被显示的最小缩放级数。默认值为0。"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:64
msgid "Maximum zoom level"
msgstr "最大缩放级数"

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:65
msgid ""
"Set the maximum zoom level up to which the map will be displayed. The "
"default is 19."
msgstr "设定地图能被显示的最大缩放级数。默认值为19。"

#: src/Site/BlockLayout/MapQuery.php:32
msgid "Attach items using this query. No query means all items."
msgstr ""

#: view/admin/csv-mapping.phtml:3 view/admin/csv-mapping.phtml:6
msgid "Resource location"
msgstr "资源位置"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:7 view/admin/csv-mapping.phtml:21
msgid "Select below"
msgstr "在下面选择"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:8
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:9
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:10
msgid "Latitude/Longitude"
msgstr "纬度/经度"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:17 view/admin/csv-mapping.phtml:20
msgid "Default map view"
msgstr "默认地图视图"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:22
msgid "Map center latitude"
msgstr "地图中心纬度"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:23
msgid "Map center longitude"
msgstr "地图中心经度"

#: view/admin/csv-mapping.phtml:24
msgid "Default zoom"
msgstr "默认缩放"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:21
msgid "Default View"
msgstr "默认视图"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:27
#, php-format
msgid ""
"Set the default view using the in-map controls. The current zoom level is "
"%s."
msgstr "使用图内控制来设置默认视图。当前缩放级数是%s。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:35
msgid "WMS Overlays"
msgstr "WMS叠加图"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:37
msgid ""
"Add, edit, and delete Web Map Service (WMS) overlays below. You may check "
"which overlay you want open by default."
msgstr "在下面添加、编辑、删除网络地图服务（WMS）叠加图。您可以点选您想默认打开的叠加图。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:71
msgid "Base URL"
msgstr "基础URL"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:80
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:82
msgid "The WMS layers, if any (comma-separated)."
msgstr "WMS图层，如果有的话（逗号分隔的）。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:93
msgid "The WMS styles, if any (comma-separated)."
msgstr "WMS样式，如果有的话（逗号分隔的）。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:101
msgid "Add Overlay"
msgstr "添加叠加图"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:102
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:103
msgid "Clear Inputs"
msgstr "清空输入"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:107
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:111
msgid "Title headline"
msgstr ""

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:126
msgid "Title text"
msgstr "标题文本"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:142
msgid "Fly to"
msgstr "飞往"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:145
msgid "Select the map view to fly to when navigating between events."
msgstr ""

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:152
msgid "Default view"
msgstr "默认视图"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:153
msgid "Event marker, zoom 0"
msgstr "事件记号，缩放0"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:154
msgid "Event marker, zoom 2"
msgstr "事件记号，缩放2"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:155
msgid "Event marker, zoom 4"
msgstr "事件记号，缩放4"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:156
msgid "Event marker, zoom 6"
msgstr "事件记号，缩放6"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:157
msgid "Event marker, zoom 8"
msgstr "事件记号，缩放8"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:158
msgid "Event marker, zoom 10"
msgstr "事件记号，缩放10"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:159
msgid "Event marker, zoom 12"
msgstr "事件记号，缩放12"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:160
msgid "Event marker, zoom 14"
msgstr "事件记号，缩放14"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:161
msgid "Event marker, zoom 16"
msgstr "事件记号，缩放16"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:162
msgid "Event marker, zoom 18"
msgstr "事件记号，缩放18"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:173
msgid "Show contemporaneous events?"
msgstr "显示同时期事件？"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:176
msgid ""
"Check this if you want to show all events on the map that exist in the same "
"time period as the current event (default view only)."
msgstr "如果您想在地图上显示存在于和当前事件（只是默认视图）同一时间段的所有事件，点选此处。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:191
msgid "Timeline navigation position"
msgstr "时间线导航位置"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:194
msgid "Select the position of the timeline navigation."
msgstr "选择时间线导航的位置。"

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:202
msgid "Full width, below story slider and map"
msgstr ""

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:203
msgid "Full width, above story slider and map"
msgstr ""

#: view/common/block-layout/mapping-block-form.phtml:217
msgid ""
"Select the timestamp or interval property to use when populating the "
"timeline."
msgstr ""

#: view/common/block-layout/mapping-block-popup-content.phtml:12
#: view/mapping/index/show.phtml:41
#, php-format
msgid "Item: %s"
msgstr "条目：%s"

#: view/common/block-layout/mapping-block-popup-content.phtml:16
#: view/mapping/index/show.phtml:37
#, php-format
msgid "Media: %s"
msgstr "媒介：%s"

#: view/mapping/index/advanced-search.phtml:5
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: view/mapping/index/advanced-search.phtml:5
msgid "Miles"
msgstr "英哩"

#: view/mapping/index/advanced-search.phtml:9
msgid "Geographic Address"
msgstr "地理地址"

#: view/mapping/index/advanced-search.phtml:17
msgid "Geographic Radius"
msgstr "地理半径"

#: view/mapping/index/advanced-search.phtml:25
msgid "Geographic Radius Unit"
msgstr "地理半径单位"

#: view/mapping/index/form.phtml:32
msgid "Close Me"
msgstr "关闭我"

#: view/mapping/index/form.phtml:33
msgid "Marker Image"
msgstr "标记图像"

#: view/mapping/index/form.phtml:34
msgid " No Image"
msgstr "无图像"

#: view/mapping/index/form.phtml:55
msgid "Marker Label"
msgstr "标记标签"

#: view/mapping/index/form.phtml:58
msgid "Select Marker Image"
msgstr "选择标记图像"

#: view/mapping/site/index/browse.phtml:18
msgid "Search Map"
msgstr "搜索地图"

#: view/mapping/site/index/browse.phtml:34
msgid "View media"
msgstr "查看媒介"

#: view/mapping/site/index/browse.phtml:38
msgid "View item"
msgstr "查看条目"

#: src/Site/BlockLayout/Map.php:15
msgid "Map by attachments"
msgstr ""

#: src/Site/BlockLayout/MapQuery.php:16
msgid "Map by query"
msgstr ""

#: src/Site/BlockLayout/AbstractMap.php:53
#: view/common/navigation-link-form/mapping-map-browse.phtml:11
msgid "[Default provider]"
msgstr "【默认提供者】"

#: src/Site/Navigation/Link/MapBrowse.php:13
msgid "Map Browse"
msgstr "地图浏览"

#: src/Collecting/PromptMap.php:26
msgid "You must select a location on the map."
msgstr "您必须在地图上选择一个地点。"

#: src/Api/Adapter/MappingAdapter.php:45
msgid "A mapping zone must have an item."
msgstr "制图区必须有一个条目。"

#: src/Api/Adapter/MappingAdapter.php:51
msgid "Map bounds must contain four numbers separated by commas"
msgstr "地图边界必须包含以逗号分隔的四个数字"
